【公投】一句到尾，立「禁蒙面法」之後你仲出唔出嚟？

特區政府疑似準備引用《緊急法》，並擬透過此法頒布《禁蒙面法》，昨日或多個建制派政黨高調提支持。
一句到尾，立「禁蒙面法」之後你仲出唔出嚟？

民調link：

Facebook link：

上次民意調查發表：
【要人！】一張圖話你知邊條戰線最缺人

準備港版winter on fire

出

蒙佢老母

死都會出

蒙面超人

人呢？

今日唔出 第日冇權力出

推！

有

推呀

大家都未戒到瞓覺，冇人推

自推到瞓著為止

已棄瞓教

戒到光復香港為止

嚟

核爆都照出

未瞓！

禁佢老母 蒙佢老母

成班非法集結都捉啦

都出

蒙到二零四七

屌你咩仲唔瞓

瞓覺都蒙撚埋面呀

政府管治思維

地面

點解唔出 依家出黎都話犯法架啦

求其出去行下都話非法集結😂驚鳩咩😂

反正出左都係暴動，蒙你老母面法有乜鳩野用？

蒙撚到支共解體呀

岩呀

天滅中共
全黨死清光

戰爭。

仲有班獨裁政權走狗

不了驚驚
但希望義士勇敢站出來

商場都非法集結啦
市民行街都變阻狗扮工啦
FA救人都告暴動啦
蒙面法?
唔撚講以為坐終身

推

真心

巴打做乜推得咁犀利

支共打壓得有幾犀利 人民就反抗得幾犀利

岩呀，我見次次樓主出post都有你

大家都是同路人

推post機器啟動

樓主fans

屌你都係一睇就知係打手

大家戒撚哂瞓覺 知咩事啦？

唔推post無糧出喇

我要推post出糧食飯

蒙撚住面推post

蒙面超人super~

屌我真係連3毛都出唔起俾你㗎你唔好屈我啦

有汗出 無糧出

咁就三罷，香港帶口罩返學返工都犯法

屌佢老未，琴晚工賊會打比我問我意見，我叫佢老閪都立，加埋出解放軍最好

屌鳩佢啦

Agree

出﹐因為班狗唔會再行咇﹐我就算由屋企開始蒙出黎都無人捉
加上集合前唔算參與活動﹐唔計犯法
所以其實無咩分別﹐畀人捉到本來就會告尻你﹐只不過係加多條罪﹐即係唔被捕就得

BTW 唔係話接受佢立法﹐只係講緊實際狀況﹐佢一想立法就反佢老母

照蒙

唔可以俾佢立個先例，有禁蒙面法就會再有下一條，點都要守住條防線

你覺得咁就想我驚？推翻極權，我連死都唔怕洗驚你條垃圾法？

呢個組織信得過？
會唔會投票變自爆

有咩可能唔出啊 仲會多咗人添

宜家對家嘅每條草案同政策都係核彈黎﹐唔好放棄每一個機會

本嚟都唔戴,宜家會次次都戴

出
驚閪咩

出
對家掟核彈都出

出！！！！！！

出 因為我係香港人

出
冇影響

驚西哂屌你

我真係唔知佢地立唔立有咩分別 講到好似依家唔係屈你犯緊法咁

你咁樣係唔會令到我驚架

出 老閪都出

why not

出到支共倒台呀仆街

全民改信伊斯蘭教囉

勇武：暴動都唔撚驚
和理非：咁撚多人，捉我一個咩
結論：蒙面法用途不大

推佢死母

一息尚存 永矢弗諼

頭先睇新聞 假博士直情話絕大部分香港人支持佢地

收皮啦個on9博士

照蒙照出

唔需要問

為自由，為公義，點都要出

其實...未必如想像中咁美好

你個名

死都出

全年萬聖節

Push

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

身子弱有個罩喺身好正常姐

Cosplay大會正式開始

出
除非佢出解放軍我就會返屋企訓下教先

出！

E 條法例真係廢，
反正行出街都係暴動，
告多幾多條都冇撚用架啦，
200萬有5%戴口罩 都有10萬人
10萬個1齊坐監?

岀！

老撚都出

你咁樣係唔會令到我驚㗎

我老母今日都戴口罩翻工距應該好嬲

開槍打我都一定出
信念係唔會懼怕子彈
光復香港 時代革命

驚條春咩，照行

太好笑 非法集結都未撚驚 會怕你蒙面法？
捉撚再講啦 傻鳩

依家行出馬路都犯法
蒙面驚9 佢？

你拉唔到我既情況下
咩罪名都入唔到啦
所以蒙面係必要

張達明不讚成用蒙面法

蒙面法同送中條例一樣禁衰！沒分別！

立唔立都出佢老味

本身都非法集結啦
利申:和理非

三個人一齊都非法集結，蒙唔蒙面有咩咁重要？

醒咗，推！

up

推！！

自推

鍵盤戰士出黎啦喂

非法集結 暴動 都唔撚驚 會驚佢呢條？

唔撚駛問喇下嗎？
面對極權
我地仲有退既理由？

已填 幫推

冇撚理過班ON9

唔出正廢柴

多謝！

一定出

唔出正垃圾